聽講波台Ching 慢聯明叔 有份出席金鐘網聚

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾就是美
42.野生兔心
43. 難分真與假
44.Caster
45.三千東流水
46.伯母技術好
47.全部都係_
48. 睹襪思淫
49. 士申
50. 問世
51. 卧刀不能拔
52. 單車新人王
53. 秋季限定
54. 可愛妹妹仔的朋友
55. Oliver Tate
56. FLATWHITE
57:靜也
58. 零和遊戲
59. 7zip
60. 小波圖
61. 一瞬或不朽
62. sterling_fuckoff
63. 瘋熊三點零
64. 雙雙
65. 守豬袋套三世
66. 施治倫
67. 神軒
68. 一戴一露
69. 黑眼圈熊貓
70. 做人要有同情心
71. polarity
72.小乳點放心耍
73.Lallana
74.緩緩飄落
75.家明fans

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發
4.野生兔心
5.雞公頭
6.大力芹菜
7.做人要有同情心

ching邊個係你

左邊藍恤衫係佢

gum高

唔記得知邊個波台post講左

“屌唔記得左“

著ub果個

只係記得嗰post係當日開既

屌你做醫院一個月幾十k都去食人啲雞翼

都唔記得去
食條撚咩

扮

你叫鐸叔喇
幾皮野一個月都分人啲雞翼

蓋ching幫我搵番果個post呀
太忙唔得閒

追住醫生黎咬

牙蓋真是好能得閒

我屌你咁樣出賣波台手足

仲有幾個球員名好生面口

系咪啲打靶仔啲分身黎

白裙淫腳女 is who?

我都有去🙈

俾人叫左去

仆街去尼啲傻子聚會 重衰過叫雞

無留名去左痴餐

有無去先

推到蓋清搵到

唔洗聽講
睇相已經見到

Who

原來我識易容同分身

對我無利 唔搵

你係咪企係最邊個個?

有冇同連囝合照互含

你問十卜ching啦
係佢認到我呀

村短有去

你都有

紅衫果個

果個沙基利黎架

聽講許業行冇夾錢

佢狗黎 不意外